冇話題可以點樣

有冇試過鍾意人
但冇嘢可以講

我都覺得同佢除咗拍拖冇嘢好傾

拍拖唔傾計？

而家都冇野講 拍拖玩默劇？

感情問題一律分手

每日睇多啲學多啲
有話題之餘自己有增長

同佢講好撚想瞓教

毒銀same here

唔係拍拖呀

同其他人好多嘢講
但同佢....

係咁搵話題？

我指就算俾你追到之後

呀....但我真係幾鍾意佢
雖然佢都唔鍾意我

蕭生有教點溝女 信得過

佢出口成文 應該好有經驗

所以蕭生後生果陣 食唔少女啦 咩都識d有排吹

我女人黎

人哋唔想理你諗幾多話題都冇用

有教點溝仔 放心 蕭生全能

男女都一樣

溝通演講都好緊要

呢個真

竟然